原油ETF累死幾多人？

個個沖入去買，唔知原來油ETF係track期貨合約既

例如3175，由五月期貨轉倉到六月，當佢轉倉平均價係$25，即係如果去到下個月差唔多時候油價升到$25，你會係一蚊都賺唔到

如果油價keep係十幾蚊水平，你就會輸到pk

點解期貨同正股咁唔同

新手多到呢
所以仲有無得升？

點樣由25蚊升到25蚊？

依家想買喎

呢啲時候要撈底寧願買油公司
原油呢啲風頭火勢

883,857?

XOM 7月 Call

push

其實大部人都係博佢短期爆上架啦

期貨 轉倉問題 根本無人考慮

3175係轉左倉去9月